我正式宣佈Princess Principal 可以安全食用

鑒於太多人擔心大河內一樓個名，搞到冇咩人睇 。所以趁而家啱啱完，向全世界宣佈 : 睇，同我快撚啲睇哂佢
雖然都有bug 同 啲人物關系都唔解釋得好清楚，但係你當係007 呢類嘅動作片睇，個觀感fit晒 ， 單元劇嘅形式令人睇得好爽
第一集 完美開局 盡顯主角Ange 人格魅力 （下面堆gif 有劇透慎入 ）

第二集 神回 睇完發現原來公主同Ange ..

第四集 今季打戲作畫嘅代表作

仲有幾集個人回 ， 日常回 睇完總會有你鐘意嘅角色

個尾就留咗好多嘢未交代 同埋都收得ok急 但總算冇爛尾外加百合重甜 希望有第二季補完
btw Ange 我老婆

手機GAME宣傳片超額完成

關係系呢個係

係唔計缺點,呢套直頭係神作...

我屌你老母大河內
寫死楪祈

手快打錯

睇左先啦 認真 啲缺點無傷大雅

rogger ching

一單還一單
嗱 大河內 呢舖我就撐你勒 . jpg

唔爛即係唔係大河內，咁唔洗睇

仲有第二季

如果一早預有第二季要觀望埋第二季，利申：AZ,鐵血受害者

真?

屌你班毒撚可唔可以係title加個毒字 哂鳩我流量

依家d人眼殘都可以賴三賴四

Yes

咁吉野都有套終末的伊絲塔

(事實証明,無論個人幾西都好,揾枝熗指住佢個頭,都會有正常的發揮)

等睇第二季劇情暴走

呢套真係今季難得佳作

個結局好甜